\assignementTitle{}{4}{}

Какое определение лучше всего характеризует биомассу?

\begin{enumerate}
    \item общий вес организма
    \item сухой вес организма
    \item вес ткани у животного 
    \item вес органического вещества в растении
\end{enumerate}

\answerMath{2.}